川普前心腹巴農 ：中國意圖稱霸 如納粹掌權前德國 兩者同有極端的民族主義

川普前心腹：中國意圖稱霸 如納粹掌權前德國

2017-09-11 23:13

〔編譯陳正健／綜合報導〕美國總統川普的前心腹、前白宮首席策士巴農（Steve Bannon）近日受訪時指出，中國的現況有如納粹掌權前的德國，兩者同有極端的民族主義。

巴農計劃於12日前往香港發表演講，預定將呼籲美國對中國採取更強硬政策。他在川普政府任職期間素來力主對中強硬。

《紐約時報》報導，巴農表示：「一百年後，人們會記得我們為阻止中國稱霸世界所做的努力。現在的中國就是1930年時的德國。」

巴農強調，中國現在處於交叉點，可以走這條路或那條路。中國年輕一代愛國心切，幾乎是極端民族主義者。

回顧歷史，1930年的德國正處在威瑪共和國末期，深受歐美經濟大蕭條影響，其經濟狀況十分慘淡，當時納粹趁機坐大，希特勒宣揚極端思想，掌權之後引發二戰。

此前，巴農曾預測，美國在未來5到10年內就會與中國開戰。在25年至30年後，美中兩國只有一方能成為世界霸主。

今年8月，巴農接受《美國展望》訪問時指出，對他來說，和中國的經濟戰爭就是一切，如果輸給中國，5至10年後，美國將面臨下滑的轉折點，屆時將無法再恢復元氣。
<自由時報>

中華民族

支持美國

世界大戰喇，快啦

一個核彈夷平北京啦
中共想還手都無符

出到亞洲先好講嘢

搞清楚一樣野先
好多獨裁國家都有對外擴充, 不過都有分「型」同「柒」

型=納粹德國, 幾乎征服歐洲, 最後需要全世界圍攻, 先消滅到

柒=伊拉克, 出兵打科威特, 結果被美軍秒殺
中共係屬於伊拉克果種, 即係柒

不如你轉行做時事評論啦

抬舉咗支那

Bannon

黎香港

重要係tactical專炸中南海 到時中国人就會發現原來美軍先係解放軍

中共夠唔夠膽捉佢洗頭

一定唔會,除非有人想玩現實版Fallout

講到好白要消滅惡霸了

打足三十年死十幾億人

係死淨十幾二十億人,根本全球人口一早要重回工業革命前的水平

搵中共同納粹比簡直係侮辱緊納粹/法西斯，人地起碼係徹頭徹尾極端民族主義

中共嗰種叫民族主義?!sorry，我未見過玩極端民族主義會玩到老婆仔女月冚家移民去人地國家，而且槍頭永遠對番住自己民族，對外族反而連屁都唔敢放

太睇得起大陸啦，講淆底龜縮，大陸數一數二

太睇少人類生命力
太睇得起核武力量
打核戰最多經濟危機

大陸根本有個爛頭卒北泡做醜人
美國先至左右為難

人地極端民族主義係講緊支那人，你就講中共，九唔撚搭八，去讀番下小學中文先出黎柒，好無?